點解pubg呢隻垃圾低技術遊戲可以賣到3000萬隻

技術仲差過10年前既遊戲，優化又垃圾，居然可以賣到3000萬隻

玩法上係唔差，但佢個爛server同埋佢外掛管理問題真係好垃圾

技術係差過好多現代game
不過呢加D game有技術有有畫質不過冇內涵
玩家係要玩有內涵既game定要技術既game 相信個販賣數字已經反映左
Btw pubg個ser同官方一樣垃圾 遲早比外掛玩完

呢隻真係諗唔撚明 你講玩法 佢前幾年已經好多隻類似 但全部收哂皮
只能夠講係捉唔到路 要紅就紅

好似都係佢先係頭個隻會縮圈 ?
之前玩dayz h1z1 個啲悶到唔知做乜

所以咪比fornite追上

H1Z1唔係縮圈咁係乜野

優化？

點解要管掛？
啲掛賣得仲貴過隻game一ban d人就即刻買多次game

買左隻game 玩左50分鐘唔知佢做緊乜就del 左

係咁ban咪係咁田買囉
重可以有好名聲添

個see

Ser

因為fortnite出得慢過佢

若然倒轉，pubg應該會賣少個0

如果fornite要俾錢仲會唔會咁多人玩

優化？
你班支那仔咪啱玩依啲低b遊戲

當你打到最後得翻你同外掛狗，要同佢對槍
然後比佢自𣈴無後座力連射死左
個下灰到

唔係一路有人手BAN不過個system專登唔將d明顯掛automatically ban咩

成日都話集中一次過ban架啦

因為你都有買?

因為打入到中國市場

優你老母

遊戲玩法係ok
不過真係俾外掛玩死

咁又唔一定，玩法差咁遠

咁一定唔會啦，不如問gta 5唔收錢會唔會多d人玩？錢係一個因素，但落係最重要因素，佢宜家係early access，想多d人試隻game，如果靠賣skin同明星化搵到錢嘅，咪唔會變收費

gta 5唔收錢一定會更多人玩啦

可能因為宣傳做得好

個人覺得Fornite娛樂性高好多
起野個system

如果唔係老任有綠帽reboot之作,再加水喉大叔64系列第三集出街,pubg分分鐘係攞goty

優你老母化

pubg點樣有內涵?

Ban咗班中國外掛狗佢地再買
無限重複

fornite起嘢果下係幾正

之前GOTY個POST都有人討論過
有人引過一個例我覺得幾中POINT

MARVEL既片同攞金像獎都一樣咁好睇
但係前者好睇極都只會係爆谷商業片
但攞金像獎個D戲先係真正從藝術上/電影上出眾

姐係PUBG係好玩
但要攞GOTY真係點都唔到佢

仲未計上年有P5,NIER之類等等佳作

有D野唔係話多人玩,銷量勁就=最好既

不過2016年係overwatch攞

無對手

同埋ow初初出真係唔差
而且我無針對射擊game黎講,所以你攞ow黎比較係唔同

fortnite 2012出架喎

我諗喺食到條水同真係容易知道隻驚嘅存在問題
唔玩pc嘅fds都知咩叫食雞

pubg 比camp 狗玩完全唔撚講技術
fortnite 你試下camp 你老味我直接起野過黎打鳩你 campcampcamp on99

玩落又冇pubg咁辛苦
考眼力咁

因為3000萬套入面有30%以上都係支那狗開外掛無限開ac 開返黎

覺得fortnite玩起野好玩好多

通常話fornite 垃圾既都係冇玩過先咁講
我以前覺得pubg 好玩既時候都係咁諗
後尾d 外掛橫行 浪費廿鳩幾分鐘執完把槍條友傳送過黎秒左我 嬲撚到我del game 跟住就去咗試fortnite 依家番唔到轉頭

上大陸做野個陣有次入給d網吧度玩
仆街個網吧會提供外掛比人玩pubg

PVP WOR大哥

優你老母咩 用埋啲蝗語

竟然有人話cs係低技術驚

一路玩PUBG一路話CS唔洗技術

之前pubg係咁比外掛秒 搞到都想買番個掛黎報復下

淨係個畫質就冇興趣 啲友真係乜都食得落

如果唔係CS大辛苦我都寧願打CS

利申:兩樣都有玩

打cs 打5e faceit 唔會有外掛加128tick
matchmaking 真係狗也不屌

pubg最撚黑人憎係有人開外掛姐，除此之外我覺得幾好玩啊

fortnite一出係守城game 起野守點
起野真係幾好玩
結果Pubg 彈起之後
唔到兩個月fortnite 公佈出Battle royal mode
所有介面照搬

恐怖在連登
竟然有人吹奏fortnite

姐係抄玩法抄介面無罪
大家錯怪左神抄之塔咁多年

你唔明我意思係咩？

br呀講緊

以前有人用優化實屌到唔洗討論
無喇無喇

唔出奇呀 BAN咗外掛 又買多隻

問題係好玩過你隻垃圾pubg

你去高登睇下大撚把人轉晒去打fortnite 啦

Top個d轉晒玩fornite

其實連比賽都用faceit
valve 都好撚柒

pay for KOLs

有冇舊br 介面？btw 唔好同我講pubg係原創呀

打得多128tick，已經唔係有冇掛嘅問題，打mm64 tick慘撚過食屎

講到pubg係第一隻大逃殺game咁

我同我同事玩 果場冇食雞 第二日發現我同事個AC俾人封左 \
封人AC都唔講理由

因為而加啲細路質素低, 咪會玩埋呢啲GAME

pugb 其實都係抄 h1z1 但加左個隨機收圈元素

而紅都係因為streamers帶起
而點解啲 streamer玩呢隻就唔知道了

h1z1唔係都係收圈架咩？

pubg抄
google
playerunknown AKA Brendan Greene
呢條友份履歷真係講到大逃殺Game得佢一個做
而H1Z1 佢都有份

隻野仿真實其實做得幾好bo

弱智連登死ser搞到send3次

Pubg 由h1z1搬去
但都係果班人⋯

優化

連登個ser

抄條毛咩
playerunknown先係正統當年整arma系統battle royale mod已經係整呢種game

系列^

pubg個配色鮮豔好多
無咁壓抑 同埋無喪屍

pubg個配色鮮豔好多
無咁壓抑 同埋無喪屍

利申以前玩dayz

我覺得玩法只係BF變種
就算BF由好好玩都出到爛啦
人多地圖大唔等同好玩
行到傻又成日搜野執唔係咁過癮

L4D2對戰
4人對4特種喪屍
已經好有趣同好有對抗性
4種喪屍各剋人類玩家唔同嘅行為
呢D先係好嘅MP遊戲設計又顧及平衡度
對戰得8個玩家每場已千變萬化
好過純靠推高玩家人數或地圖面積黎提高遊戲變化
可惜唔出L4D3

屌 lag機lag到仆街

要佢就乾脆熄燈算啦

炒條撚咩
同一個作者喎
個作者早期整過個不知名大逃殺game出左d名
比sony r 左去整h1z1
只係sony對製成品嘅目標同作者有d唔同
限住個作者喺h1z1嘅發揮
之後個作者不甘受限
想整心目中嘅game就另起爐灶
搵playerunknown合作
最後整pubg出黎

炒條撚咩
同一個作者喎
個作者早期整過個不知名大逃殺game出左d名
比sony r 左去整h1z1
只係sony對製成品嘅目標同作者有d唔同
限住個作者喺h1z1嘅發揮
之後個作者不甘受限
想整心目中嘅game就另起爐灶
搵playerunknown合作
最後整左pubg出黎

原來PUBG係原創

cs1.6都係姐

話pubg唔係原創嘅google下先喇撚樣

Fortnite明抄嫁喇

出撚到一模一樣仲係到護主

Fps嚟講pubg完勝

Fornite贏在免費同電腦需求低加埋streamer多數玩佢
因為唔驚streamsinper

pubg 一開始搵左成班streamer玩 班觀察又覺得好睇又玩埋一份
其實依家好多game都搵班streamer試玩先

咁lol都係抄dota啦on9
你唔好話heatproject又係抄cs?
完勝完膀依家咪玩撚完囉

兩樣唔同既野都可以拎黎講

唔單講pubg
battle royale類game個變化一定大過l4d

理撚得你，淨睇twitch數據已贏

玩FPP會少好多外掛
感覺還可以
隻game入門難度太高
好多人玩二個月都未win過
會另人氣餒
但呢D人通常都走錯路
以為避到最後就得
無基本槍法
最後1on1 都係輸硬俾人

十一月開始少玩 呢二個星期玩返
好多人話多外掛
有時俾人神奇超技術殺左
睇埋kill Cam 都覺鬼鬼地
report左之後
睇返數據 先知怪錯人 條友數據廢到
有時真係人地咁好彩
呢幾日打 FPP 基本上未遇過外掛

其實遊戲界黎講Fortnite 同Pubg 玩落已經唔可以話抄，你有玩過兩隻就知
Fortnite 唔寫實，但唔講外掛好過Pubg 既地方係俾人射有得還拖，Pubg 俾人camp 中真係好少話還到拖
只能夠講大逃殺/Battle Royale 已經變左一個Genre，同類遊戲只會越出越多
好似MMORPG咁，隻隻玩落都差唔多改少少野又出隻新，但係已經冇人講抄唔抄

lol 明抄 dota 架喎

Fps點都唔會係pubg完勝下話

遊戲講唔掂就開始人身攻擊 睇shroud youtube d片，一有人講fortnite就大把人話for kids。 又唔見你哋話shroud係kid?

FPS 係PUBG 完勝 笑撚死人咩

佢個ser真係 未見過有game個ser咁差

全部都係抄網頁版大逃殺

play r6 la

Up錯應該係pubg同fortnite比
射擊感完勝

買完玩左一陣退左錢

電腦方面既野用optimize 優化都唔得 改善改良講左做優化就話蝗語姐 再唔係叫最佳化囉

Fornite個Royal明顯係見pubg紅先突然加入去

講真佢本身個風格同royal類根本唔match

Ban能晒外掛先啦仆你個街
無論乜ser都好，10場有11場都有掛

據聞 H1Z1個royal mode設計師就係pubg班底入面

過咗檔去開發pubg

出左手機版喇

shroud咩fps都玩嫁啦

一隻玩悶咪到下隻囉

有咩好拎出黎講

講緊你哋話fortnite player係kids嘛，咁對於你哋嚟講shroud又係咩呢？

九成踩pubg嘅都係舞唔撚掂pubg

走去fortnite屠班12歲

我幾時講for kid? 認錯人？

事實係shroud就咩都玩一餐 拎出黎做反證無咩說服力

Fornite開royal mode就一定係見pubg先加入去

乜撚野優化

我驚你連12歲都打唔贏呀 加上外掛多不嬲係事實，又係你哋自己承認嘅，除此之外仲有咩踩過？係你哋一路話fortnite for kids咋嘛

跑步game

邊度source話一定係見pubg先加？

2012出嘅basebuilding game無啦啦咁撚醒見pubg紅到發紫會出隻br game

講低技術LOL咪仲多人玩

睇嚟oracle都係抄SAP啦咁

Shroud同DrDisrepect都話二揀一會揀pubg

我印象中3隻都係同一間公司
H1Z1本來唔係想pubg咁玩
一開始係打喪屍 打食物既game
後尾玩玩下變打交game
仲推打交版更新既H1Z1

之後間公司發現條財路就出pubg出黎

一堆拼音名開無後坐力自描喎
特別係夜晚
啲仆街未到最後10名之內都唔開
打剩最後一兩個就俾佢地團開外掛團滅
仲有一堆大陸佬玩街場組隊殺隊友拎裝嘅小問題
隻game 本身係幾好玩嘅
但俾中國人搞衰哂
藍洞本身又放任態度咁
唔落力煮死呢班老鼠屎
唯有棄game 一途
總之個排行榜有外掛廣告ac
呢隻game就係垃圾驚
個啲抄唔抄,遊戲程式上嘅問題都係後話
製作公司嘅管理手法先係最大問題
棄驚保平安

最撚on9係個tickrate 都唔撚明點解一隻槍game個tickrate可以咁撚低 之前玩ow以為已經叫低 點知pubg低處未算低

通常玩pubg垃圾贏唔到先會玩fortnite
Fpp根本無咩外掛
屌你玩fortnite不如玩Minecraft啦
咁鐘意起野

原來唔係同一間公司

你覺得唔係就唔係啦

一隻出咗咁耐既game

要等到pubg紅起先加royal mode

用個腦諗下就知啦

pubg比較似傳統fps 槍法要求較高
針對唔同場地 每一步點走都好重要 行錯地方就俾人射到屎忽開花
fornite加左唔少新原素
搞到對槍法要求低左好多 對場地嘅策略都少左 一俾人射就鳩起野 亂鳩咁跳 容錯度比pubg高好多
加上畫風卡通 感覺上比較兒戲

結論 pubg成件事認真好多 有戰場feel 容錯度低 俾男人玩
fornite 易上手 打起上黎好兒戲 俾細路玩

轉玩jp ser 好似好好多
暫時4場4排食到2次雞

排名無外掛佬頭象

佢而家跟ping值排 希望遲下鎖佢地入一個ser算啦

又嚟連登神探，都係果句，其他公司喺pioneer之後入市場嘅都係抄啦

家下pubg tickrate高過fornite
不過一樣好大input lag

Brendan Greene 係第一位設計Royal mode既人

而pubg係Brendan Greene設計的

點講都係抄

係就快
班大陸佬真係好影響遊戲體驗
不過藍洞搞咁耐都柒下柒下咁
之前整個反外掛系統啲大陸佬有啲入唔到又取消左佢
對呢間公司真係無乜好感

舞唔掂唔撚認

抄又唔撚認

12歲差唔撚多嫁喇

除左外掛之外係我今年玩過最好玩既game

1. 冇錢買pubg
2. 技術含量太高 玩唔掂

無膽匪類，輕輕比人打一下就慌哂，係咁起野。咁驚就玩單機game啦，一啲刺激都受唔起

是撚但啦
咩game都有人like 有人嘈
當年lol一樣係咁爆出黎 明明都係抄dota
鍾意玩咪玩 玩厭/唔岩玩咪棄
咩game都總會有收皮既一日
都唔知嘈黎做乜鳩

其實好多人舞唔掂都仲係覺得好玩

無玩fortnite唔知 不過如果fortnite tickrate仲低過pubg只可以講2隻game都係垃圾 唔洗再吵

Fornite好玩好撚多
Pubg相比真係垃圾

minecraft好玩好撚多

Fornite相比真係垃圾

你走先，我幫你頂住

其實好多Streamer包括Shroud Chad etc.真係講過Fortnite好玩過PUBG，不過佢地都話兩隻係唔同嘅驚冇乜好比較

我兩隻game都玩過，我個人都鐘意玩槍game，比較鐘意寫實。可能有人話PUBG都唔夠真，不過如果同fornite比
fornite技術要求低，有時負負碌碌就贏左。PUBG正係因為難贏，所以贏果刻先特別有快感，我仲好記得我單排玩左成百個鐘先食到第一次雞，食到果種感覺爽到
相反fornite贏左個感覺真係差好遠。

明明shroud就話why not both
兩隻都好玩

玩開fps
fortnite 完全冇射擊感 根本係第二類型既game
pubg 相對黎講真實好多
不過pubg 仲有好多問題 玩開csgo r6 bf1 覺得佢個射擊系統好撚弱智
同埋pubg 每個月refresh完都係得前半個月玩
後半月場場都撞到外掛

其實你個Ranking 越打越高既時候
就多數撞到外掛
每日收工想同班fd打幾場四排
場場都有外掛咁濟
依家班fd都棄晒

agger
唔明點解香港人乜鳩都要玩對立，你唔需要去踩第二啲嘢嚟讚呢樣嘢

嘈外掛我理解，我都同意
但係就返topic而言，就算係低技術需求亦都唔代表低遊戲性，咁講法大把game執柒得

脷伸：steam買咗pubg但係playtime淨係得21 hours，

坦白講 當一隻game10場有8、9場都係外掛食雞既情況下 而製作商都係用放任態度去睇件事既時候 無論隻game個玩法幾吸引都唔再值得撐落去 如果重盲目咁支持隻game既時候就唔好抱怨話有外掛 因為係你地班人造成

另外 一味話另一隻game兒戲唔真實嗰啲人 啲口吻點解咁似某類群體係咁話nintendo啲game係for kids既 要真實唔見你地拎真槍去戰亂地區同人博火

R6>csgo>tf2>l4d>>>>>>>>>>>pubg =ow

冇人打哂兩邊？咁等我黎啦

兩隻都垃圾，爭D乜

純粹鐘意pubg夠真實 晝質夠靚 同埋食槍法技術多啲 其實咩camp唔camp果啲邊有得講 打法黎姐 咁不如面對面一達空地鬥快執槍射算囉最公平 咁唔通你打cs又話人地成日camp撚住晒咁撚on9咩
同埋我呢幾個月真係一隻掛都遇唔到 無論tpp定fpp
其實想玩咩咪玩咩 有咩點解
但佢個ser真係屌你老母臭系

真心唔明點解一隻個ser又廢又多bug又多外掛既game d人仲可以玩得落去

我先唔提多bug呢個問題，你廢ser加唔解決外掛問題已經係一個好好既理由唔去支持呢隻廢game，真心唔明你地點解仲可以一路玩一路話呢舊屎好正

次次pubg post一定有人講fortnite
Fortnite過到pubg唔一定係因為佢好玩過pubg
免費game,硬件要求低,卡通畫風
淨係呢兩點都吸左唔少中小學生市場
當然pubg掛太多同技術要求高都係因素
所以我覺得，你追求技術寫實咪pubg
想輕輕鬆鬆打下機咪fornite

因為呢嚿屎係原創㗎

你老母就優化

優妳老母化咩

btw最好玩既遊戲就係同人玩，冇朋友係難明d

呢類拎自己玩咩game 有幾勁黎刷自尊既留言真係好嘔心 你大個少少就會明白打機最緊要係have fun，中學生先會拎自己打機勁唔勁黎建立自尊心

慢慢比fortnite追上 始終耐過pubg 玩上黎順好多
但個人比較中意真實 FN太過卡通
不過pubg個ser真係好廢 又多外掛

拒絕tpp

就係冇可能真人同人博火先會打機

老任 game artstyle係卡通 但gameplay直頭可以稱得上hardcore

佢應該成世淨係玩過pubg

我見PS4有Fortnite Free，其實玩唔玩得過？

同哈利波特一樣

要紅嘅始終要紅

不好意思 想問問甚麼是優化？

玩得過，好正，我啲fd全部由pubg轉哂去fortnite,刺激好多

1.當你pubg係原創 但比fortnite追上就pubg問題啦 fortnite有掛係即ban pubg果啲玩多幾場神仙大戰都未有事 抵pubg少人玩

2.fortnite keep住update 新武器 新道具 新模式 令所有人既玩法都變得好唔同
而pubg呢? 聽講加完爬牆 一把新槍 就乜都冇了 又係同樣玩法 就算冇掛 玩得多都悶啦

3.話fortnite玩法兒戲果啲真係on9
佢勝在臨時反應 你睇Ninja, Myth果啲最後1v1 不斷起野令環境地形變得更複雜
同時又要盡量攞盡優勢 起錯㩒錯就好易死
而pubg呢? 企住樹後面 趴喺地下 之後鬥狙鬥ak, 完

4.fortnite勝在玩法多
rocket ride , 用Impulse彈人或自己 , 用trap , 用launch pad轉移陣地 , 用boogie bomb令敵人暫時冇還擊能力(如果炸到自己 自己都會出事 所以技術要求都好高)

所以啊
抵pubg輸

免費咪玩囉問問問

一開始覺得fornite 起野好煩
唔起野 直接當槍game咁玩
後來睇班streamer 先知起野要好有技巧
隻game 節奏快 玩法多 技巧需求又大

冇玩幾個月pubg 再入去玩返
Fps冇變 又多掛
執完槍玩跑online 最後就比外掛殺
真係不了

所以我當年好支持神抄之塔
人地醒目搵到錢，你班窮撚葡萄人

垃圾game vs bb game

終於見到人講 個排行榜成班外掛 成整事真係好有問題 大老人地成個list都出左比你 你都唔ban左佢 成件事只會比人覺得 官方根本冇心捉外掛

fpp外掛 比例係小小小 但又未到冇 可以話係冇明顯

隻game 根本越黎越垃圾 完全係找到錢就算 咁既feel 優化差 bug 又多 個介面係垃圾中既垃圾 玩左咁耐都仲係沒得踢人出隊

唯一可取既 只係寫實既生存game 玩上手係刺激既 佢再唔理既 根本自己搞死自己

Cites Skyline 咪又係畫質一般
但人地有內在

fornite俾槍法屎嘅人玩

因為多有錢大陸掛狗玩
買PUBG->開掛玩幾日->BAM左AC->再買開新ac->開掛玩幾日->......
咁loop法 遲早賣到一億隻

Pubg俾狗玩

話fortnite比kids玩 易上手既人
究竟有冇玩過隻game

我兩隻都有玩
但pubg易玩同易上手好多
我fortnite玩左好多鋪都未上到手 未熟習到

Btw 其實冇乜好踩
每隻game紅都一定有佢特性吸引人玩先紅

pubg好撚悶

搵隻垃圾game同隻bb game比
一隻外掛多server廢 另一隻就卡通化仲要有得起嘢 minecraft仲好玩 唔洗爭啦兩隻都垃圾

pubg玩家下下玩人身攻擊，eq高d啦好冇 ，你咪慢慢攬住你隻pubg，宜家呢個世界就數據話事嘅

被迫二選一既shroud都係揀pubg

當官方用詞都使用嘅時候，你點屌都無用

優乜撚嘢化

又拎數據嚟打飛機

講多次 你隻Game免費嫁抄番嚟嫁

要橕fornite個啲不如幫埋神魔平反 個陣個個屌鳩神抄 依家就撐隻抄game

咁你又上連登？

好心練下eq啦，紅色大字係咪覺得自己有道理d? 喺mon前面你應該咬牙切齒咁打緊句嘢，嬲到火屎咁

所有問題都係外掛搞出黎

睇youtube d整理片講 本身更新速度係快好多

但而家集中搞外掛問題先迫住延遲更新既計劃

對上一次大型防外掛更新 比大陸狗瞬間破解咗

第3點真係得啖笑

如果隻隻game都要原創唔會有l4d唔會有lol唔會有cs唔會有wow唔會有ow
大部分經典game都係基於另一隻game創造出黎
不過同你呢d人講都晒氣，攬住隻game劣鳩過世啦你

利申兩隻都有玩，覺得fortnite勝在節奏反應要快，pubg勝在寫實謀定而後動，玩落完全唔同感覺

呢個真
唔好撐Fornite唔係抄royal mode喇

第一位係arma2出royal mode既設計師正正就係pubg既設計時

何況Fornite出咗咁耐 見pubg紅起先加royal mode 個時間點上

師 自膠

如果對抄呢樣嘢咁唔滿意，咁點解仲上連登？

嘈羸左有獎?
乜撚都話抄 玩法完全唔撚一樣架喎

你係咪on9架
大陸網吧提供既係海外ser既加速器
唔係外掛呀
大陸網吧用外掛會成間網吧ip封哂
成間網吧無得玩

又講連登高登
技窮就收皮啦好嗎？

本身成個plus介面都唔係高登原創，人地拎返黎開個新平台就話人抄人
咁而家高登個app有似以前plus又咪抄

駁唔到就唔好拉開話題啦

隻game真係勁多外掛 我諗一場50人度
平時玩覺得自己好廢 成日對槍都輸
一改版 外掛未更新 未有得用 即刻可以虐殺人 強度差勁多 亂衝見人就射隨便殺
同以前cso差唔多 幾乎鬥個外掛強弱

話抄個D真係得啖笑
咁所有fps都係抄90年代既doom呀007啦?
仲有pubg係原創大逃殺架咩?
一早就有網頁版既大逃殺game啦

本身唔係高登原創

pubg都唔係依類型game既原創喎
自打嘴吧咁得意既

咁咪係，咁多抄嚟抄去你咪咩都唔好上囉，一路反對人抄，一路又要用抄人嘅平台，你咪又自打嘴巴

知唔知個post令我諗起咩? 玩DOTA的人唔抵得LOL紅過佢係到人身攻擊LOL玩家

根本就衰同一樣野，大家都非原創，但係一隻免費，大眾化，一隻hardcore,收錢，大眾化又免費hit d好出奇咩?on9

FPS+Royal mode 求link玩網頁版

你講緊呢隻？

真係一撚樣 比人追過就唔撚抵得

事實係Plus仔介面同高登舊apps介面完全唔同

佢用返自己整既介面開壇有咩問題？

到時成班小學雞進軍fortnite唔好上嚟屌哂鬼

求下你地帶埋啲掛過曬去fortnite

幾時有唔抵得 又係到屈人

你玩你既 我玩我既

係有班傻仔講緊pubg係要拉fornite入黎

至7係
高登有期要抄返plus仔介面

邊個抄邊個呀，睇過

壇介面唔同vs game介面唔同。宜家講緊個膽呀仲講介面

個膽係咩？你要咁計討論區高登原創？

外掛都係睇市場黎玩

主流興邊隻咪整邊隻囉

希望外掛集團離開pubg去fornite

佢地當紅喇 放過pubg啦

fortnite之前有班人玩bug，更新完之後官方主動公佈開始大量ban人，fortnite宜家基本上冇cheater，因為ban人夠快手，你咪試下開掛囉，睇你頂唔頂到一日

知唔知bug同cheater 兩件事黎

我淨係叫你哋唔好用連登，幾時叫你用高登？ 你都講高登唔係原創，連登更唔係原創，你可以走啦

屌
你比人屌抄就好似神抄咁死狗唔出聲咪冇事囉
係要沖出黎話自己唔係

知唔知當隻game連玩bug都咁睇重，cheater問題更加唔會出現

最主要開掛個班都係大陸狗
可唔可以放過隻game

未又係講人係抄，同埋小學雞同casual先玩,連論點都一尻樣 肯定冇唔抵得啦，而家遊戲台都三五個post講緊pubg fortnite，d論點根本同以前lol vs dota一尻樣

咁希望佢快紅起等外掛集團過黎搵食
還返個正常pubg比我

外掛集團買掛賠ac 狼到咁唔知Fornite點擋

咁你拉返第一條友講fornite出黎屌囉

我一直屌緊就係fornite抄pubg出 但班fornite支持者唔認而反咬pubg都唔係原創

但明明第一位設計呢個玩法既人就係pubg設計師

之後班傻仔駁唔到就講其他啦

機場賣掛 機場賣掛

求link 想玩似pubg玩法既網頁版始祖

悶悶地想玩下

解決bug問題應該易搞過外掛好多

2隻都無玩 完全無吸引力

Pubg做好基本野已經好好玩
可惜咁多資源同錢都做唔好
防外掛 低fps 開場多人地方延遲高

隻game宜家冇外掛，有人report一日到就會ban（如果係真嘅話），就算teaming都會俾人ban。

Minecraft 賣億😂
畫面 技術可能更低

賣成億

笑撚到 到而家都仲唔肯認係抄

乜鳩都拉埋嚟講 講到底又係不敢面對

Pubg畀人屠到搵地方避世 咁啱搵到嗰shithole自high

就開始踩人地話人地低技術

用更新系統/ 硬件唔得咩，近依幾年啲大公司同傳媒乜鳩都用優化依個閪字，詞窮咩

原來fortnite係抄返嚟，我已後都係唔玩fortnite了

另外我會順便掉埋我手頭上部android機佢，做返Ifan dog

根據你嘅講法 美國人係因為唔抵得北韓嘅經濟發展所以先會抹黑北韓

唔好撚信

睇名啦
5毛黎

部份玩pubg既人覺得自己高人一等 踩底fortine
唔洗咬我 我玩pubg

你玩pubg下下比人殺又贏唔到就緊係no fun 啦
同班12歲一齊玩fortnite玩下泥沙砌下木都幾fun嘅

咩ser都有大陸外掛狗

證明隻game真係好玩

你下面已經有一個

咁係因為pubg有比賽同玩得耐，睇佢Solo悶到瞓(加埋佢把鄭子誠咁嘅聲真係唔夠10分鐘就頂唔順)，同Chad玩先有得笑下
相比起玩Fortnite佢真係開心好多

佢以前玩開csgo，點都對槍法含量高嘅遊戲有情意結，佢開台都講過pubg會悶fortnite都仲係keep fresh。無可否認pubg睇槍法係重d，但緊湊性就麻麻了

唔係 有毒氣

唔講外掛。
pubg中間嘅空窗期太大
頭十分鐘基本上死淨40個左右
唔係到尾圈都唔會見到人

第一隻原創大逃殺game幾年前出，pubg已經唔知係第幾多隻，跟住去到18年就突然話fornite抄pubg又提其他game

其實一隻係for玩開槍GAME既人, 另一隻都唔可以算係槍game pubg成功在對比其他槍game, 佢既時間岩岩好, 食到雞都係半個鐘, 其他槍game, 一係條命狂死都冇所謂, 一係就同pubg一樣一條命可以玩到完場, 但講緊一場要玩一,兩個鐘

圖太大其實已經係問題，一係pubg加人數，一百人中間會悶

因為PUBG就係用epic出既 unreal engine整, 仲話bluehole俾過意見epic點去改, 之後epic出左Fornite先咁大反應

真心唔明點解一隻game又低b又多細路又抄返嚟嘅game d人仲可以玩得落去
我先唔提低b呢個問題，你起嘢起到間屋出嚟仲要可以起到上天，已經係一個好好既理由唔去支持呢隻廢game，真心唔明你地點解仲可以一路玩一路話呢舊屎好正

上連登好撚意思屌人抄野
你咪支持緊個老翻forum囉傻閪

小心佢哋話你技窮呀

不如你答我點解地下有槍先啦

吓，有時同朋友有時同女朋友遊下俾人殺下都開心架喎，不過我想像到你俾人殺一次就屌晒老母隻手震晒個樣既

Shooter games are a subgenre of action game, which often test the player's speed and reaction time. It includes many subgenres that have the commonality of focusing on the actions of the avatar using some sort of weapons. Usually this weapon is a gun, try to get or some other long-range weapon. A common resource found in many shooter games is ammunition.
乜野叫唔算槍Game
純粹抬高自己踩低人

上住個抄返黎既forum屌人抄野
未撚見過d咁自相矛盾既傻閪

呢啲你問遊戲公司啦問我托柒咩又唔係我整

你睇返前一兩頁佢哋點駁啦，我叫佢唔好上連登，佢同我解釋高登都係抄，就知佢哋理解能力有d問題

屌人抄嘢同用唔用兩回事嚟 冇衝突
正如依家屌緊fornite抄 但我都有玩

咁同你可以起到上天嗰點有咩分別？

遲d好似出張4x4嘅圖
應該會好返少少

你頭先先講完個起嘢已經係理由唔玩隻game,咁你仲玩？有人用槍指住你？

不過當初啲人整咗隻神抄之塔諷刺神魔
依家有冇人整隻copy royale出嚟

係囉 起到上天同minecraft咪冇分別

哇好熱鬧 我都想參加埋罵戰

你有冇追post咖 我拎人地篇嘢改咋 唔係我立場

地下有嘢同lf2有咩分別

係呀 所以我覺得兩隻都垃圾

做乜鳩 明明講緊隻鳩GAME抄
講講下又拉到落個FORUM到
咁撚樣講法乜鳩都唔洗駁喇

人地PUBG PEAK TIME先黎出隻BR既FORTNITE
仲要免費畀班玩唔起PUBG既人玩
咁撚樣都唔撚認

一面倒講fortnite，宜家先同我講你中立

咁你駁唔到咪收皮囉
pubg狗直接收皮

乜嘢叫依家先講 一早講咗兩隻垃圾唔洗爭啦
係睇唔過眼有啲人明知抄嘢同話唔係

打咁撚多野咪顯得你冇玩過pubg
第二點錯撚曬啦，而家出緊第三張新圖啦，新槍得一枝又係笑撚死
第三點又係柒，你fortnite係咁起野改變地形就講到點勁點勁，pubg冇得起野要食腦利用地形就講到好輕鬆咁

KEK 咁你咪番高登屌柒連登囉
留係到托柒咩

兩隻都玩過
覺得fornite好易玩
不過要我揀 我會揀pubg

有無圖呀 無就縮入你老母個西到啦

其實抄個engine係100%公開事實黎架喎..
pubg係用epic game既unreal engine
而開發商epic game係有一個立場 每款遊戲都有獨立既engine

但係pubg既爆紅 Epic game無同pubg商量下 將同一款engine俾埋fortnite用
變相pubg之後既每一次更新/upgrade , fortnite都有可能無條件知道 而且搶閘

所以你話係咪抄 一定係抄
不過twitch fortnite依家反cup一定唔係因為好玩D
而係pubg ser廢同外掛太多

當然ninja最近同drake四排玩fortnite幫佢吸到廿萬訂閱
仲破埋同時觀看 印象中好似同時過60萬人睇

至於shroud都語重心長咁講 佢仲係好愛pubg
但外掛太多同每次更新完都一大堆問題 令佢不得不放棄

你on9唔撚識logic架?
我支持你地口中既翻版fornite=連登
你支持pubg即係=俾人抄既高登
係都你班pubg狗死返高登 我地留連登啦懵撚
咁都唔明

算數啦
你咪繼續揸撚住個”for fun”理由去玩囉

咁我真係接受唔到槍game見到人, 第一時間係起牆圍住自己

Fortnite

而家ninja一開台就20萬人睇佢斬樹起野
悶撚到
你睇pubg都叫可以睇下人show槍法一個殺十幾個

呢位ching心水清
ninja應該系買viewbot

Yes 兩隻都有玩過
一定係fortnite易玩

當初唔係高登唔要HKG+既人先會出現LIHKG咩,
d人係因為個apps而上高登多過因為高登而用HKG+ wor
當初高登自己出既apps係點, LIHKG出現之後出既apps又係點呢?

由鳩佢喇
講緊GAME又拉FORUM黎講
明知駁唔撚到隻GAME係抄咪拉埋黎講囉
以為自己好撚出眾囉

你都弱撚智 hkg+係好用
但你話d人上高登因為HKG+先上?
本末倒置

係抄就大家都係抄
連登有理由抄 FORNITE就冇? 係冇既唔會成班人由PUBG轉晒過去

好心你講到出口自己駁唔到就柒埋一邊收皮啦
已經柒撚到講冇得駛仲諗住最後出黎拎返渣沙?

我係咁冇用架啦，你遲啲打機打到發達請我食餐飯啦大師

因為低技術既人太多，隻game幾好玩，不過仲有好多地方可以改善

咁冇左HKG+ d人即刻轉哂lihkg而唔繼續上高登?

我肯定當初方丈第一次搞lihk既時候, 如果連尼住自己開個forum都可以帶走唔少人

就係因為連登個時做得好D
D人咪唔撚理佢抄唔抄過檔囉
正如而家FORNITE做得好D 玩家又理鳩你係咪抄 好玩D咪走

但係傻鳩PUBG狗個立場呢?

抄人GAME好可恥, 雖然pubg做得唔好 又外掛server又廢, 但都應該留低玩pubg 唔好玩fornite
但係自己呢? 高登做得唔好 server又廢 所以我選擇上個抄野forum 因為連登好用d
講咁撚耐都唔明

第一隻咪arma2出囉 個設計師咪就係pubg個設計師囉

佢講過呢隻先係佢理想中既royal mode game

Pubg個模式太吸引
玩唔掂fps嘅咪去玩fortnite
又免費又低硬件要求，要贏game唔洗好槍法

你駁我之前就出福圖來證明先啦死柒頭
而家無人攬你呀

你明唔明有唔係問題，但間公司唔去處理就係問題，你咁講的話，pc game不如唔洗再捉外掛啦，反正一定有人會用外掛

你明唔明呢隻垃圾game根本就無認真去處理過外掛呢個問題啊

你繼續慢慢玩d超能力人大戰game啦

多人玩=隻game好玩
咁大J都係一個好既youtuber啦
你地以後咪反大J啊

你傻撚左呀
你控告果方要先舉証
你連証據都無 點會有之後既反駁
單案唔成立何來反方要舉証呀
弱智仔縮番入你老母個西到啦

用unreal engine但係又有自己既獨立engine

pubg 唔係冇認真處理 而係冇能力處理
本身整呢隻game 出黎冇諗過紅成咁 加上韓國公司
參考有財力人力既v 社 係pubg 未紅之前 就算csgo有prime 場場mm 都可以有外掛
依家pubg set 左ping 值配對外掛已經相對少左好多
上兩季一上頭幾%就場場都撞到外掛 依家時不時先一場
不過藍洞反外掛仲可以做好d 如果唔係班支那外掛狗就唔可以咁撚大聲話封一個ac 賠一個

會唔會係藍洞既財力人力用矖去宣傳，如果唔係隻game邊得黎咁紅

應該要重寫過隻game先搞得掂

有中國份既GAME一定唔撚玩!話止佢有幾賣得!

網上有分析過點解pubg 爆紅
同埋依家都唔洗點宣傳啦
最主要係藍洞寫game 垃圾
同埋佢個report 系統因為人手唔夠 set 左唔少條件 達到條件先會檢查係咪外掛
好似csgo 咁開放比玩家幫手檢查係咪外掛咪得
不過韓國佬寫game 算啦 練習場咁耐都未有

前提係D人覺得Fornite好玩先得架, PUBG又外掛, server又廢, D 人都寧願玩PUBG唔玩Fornite, Fornite免費架, 大把人試玩過啦, 覺得好玩既自然會轉, 覺得唔好玩你點講都唔會轉, 你努力D練起牆好過啦

你估間間game 商都好似v 社咁好
時不時renew engine 咩
講真pubg 真係唔差 佢肯重寫隻game 寫得好 改晒d on9 野 車支那狗埋一二邊
我相信大把玩家肯科多次水

所以我就想問點解以前又話其他大逃殺game抄arma2 mod，依加就點名一隻game抄左人地第4隻原創大逃殺game

其實隻game係柒，但佢有心搞既，都多更新
同fd玩得刺激，預到外掛都會屌屌聲

至於fornite我唔太頂得順
好似tf2 owerwatch咁玩一排幾有趣既
但唔會玩得耐

又開始人身攻擊啦 諗起你貼圖果陣覺得自己好有pt就想笑

所以玩住等新battlefield

諗諗下battlefield都多外掛

請留意時間點

pubg未紅前 Fornite有無考慮加入royal mode

但pubg紅起先加 好難唔覺得佢係抄pubg

連登換個介面就話唔係抄
你老尾fortnite介面都唔撚一樣啦

咪叫佢哋唔好上連登，佢哋又話唔濟喎

pubg全世界既人都玩 大J係咪呀
仲有大J好多人睇咩

睇到r撚晒頭

藍洞真係會理，就唔會俾omg搞臭tera

上面條link有解釋 想知自己睇

fortnie贏咗有咩成功感? 畫風令我覺得自己代入唔到喺一個大逃殺嘅場景，同埋贏咗就係成為唯一生存者嗰種感覺。 但pubg可以

藍洞呢D技術咁垃圾既遊戲公司可以比到D咩技術成果比Epic Games

玩開rainbow6 同 csgo 見到fortnite同pubg真係除左恥笑都比唔到其他回應
論考槍法眼界 csgo屌打
論戰術用腦合作多元化 rainbow6屌打

屌你老母岀嚟做架兩
而家講緊100人battle royale game
你搬兩隻5v5玩objective嘅競技FPS game岀嚟托柒咩
仲有隻垃圾R6過多十年都唔會hit㗎啦
你過主啦

班pubg狗真係
pubg就垃圾，遊戲技術差人地一大截，仲差過十年前D遊戲，optimize又垃圾

講緊佢話咩每隻game都有獨立engine wor
做乜鳩

其實兩隻game點都唔係重點
重點係兩隻game都有班好似你地咁既垃圾吠黎吠去
汪汪汪咁叫

你up乜柒呀 我而家叫緊pubg狗轉fornite咩
講緊你班傻鳩自相矛盾呀低能仔

剩係識csgo同rb6？

講槍法
一隻quake屌打晒你啲垃圾喇

講埋戰術 arma 完勝

啲外掛多到乜咁, 不了
就算出緊第3張圖 出多咗槍
玩法仍然一樣
同埋都係改變唔到外掛多依個問題
同埋我冇話起野點勁點勁
兩隻game都食腦
但只係pubg太單一化
邊個發現先就邊個贏
而fortnite係真係睇臨場發揮
玩家點起野 已經影響到地圖有唔同既變化
地形一定唔會好似3張每次一樣既地圖咁

不過都冇咩好鬥 一隻FPS 一隻TPS

多外掛 又悶
不了

某D pubg玩家成世淨係玩過pubg連rb6都唔識架

講到pubg好似唔洗考反應咁

隻quake而家仲有幾撚多人玩？
最新一集又未撚出 又要扮撚哂野想拋啲唔係時下hit既game出黎有撚用？
仲有quake同doom一撚樣 比較著重快節奏速度感同埋移動
論槍法 csgo 唔會輸比quake
你拋隻insurgency出黎都冇咁嬲

quake champion beta已經大把人玩
乜原來喺度講quake=扮嘢？
剩係俾討論時下最hit嗰幾隻？
咁你個世界都幾細下

講反應同槍法quake係屌打csgo喎
你都識講節奏快好多倍
變相對玩家操控滑鼠嘅要求又高咗

doom同quake一撚樣?
真係鳩up唔洗本喎
咁LOL同Dota2都係一撚樣喇照你咁講

你隻垃圾csgo改返m4一槍爆頭先算喇
出埋晒啲濕鳩skin cap水就叻

insurgency mod時期已經玩緊
同arma一樣 係考眼力 唔係考槍法

其實我想講啲人留言話pubg多外掛嘅有幾多真係真外掛
玩pubg啲人勁少少識pre fire，聽下聲，識描頭壓槍計下距離有啲game sense你又話外掛
我唔信你玩十場十場都比人空拳100米外打死

有人話聽聲 識壓槍果啲叫外掛咩
好似r6s咁 靠聽聲 靠推理 之後可以wall bang到人果啲 我覺得好正常
真係外掛既係因為做咗啲唔合理既行為先會話外掛

希望多d人支持
唔好屌佢抄人

[pubg天敵]山寨Fortnite !? 網易推出FortCraft 量子特攻

其實叫人google下照炒個d
再gooe下兩間公司
兩間都係企鵝

似你未google清楚wo

FPP 得返最後兩個人, 睇reply見唔到你, 已經全程趴係草, 都可以知你係邊再衝過黎, 跳起腰射, 一槍爆頭, 一場殺20個, 咁係咪外掛?

Pubg多cheat 根本係事實

只不過兩登不嬲有班獨醒撚，見人話撞到cheater就沖出黎話你唔識玩，得佢先識咁

因為佢哋有gaming chair啫

都唔知邊面小學雞
利申：玩pubg多過fortnite好多

外掛就一定有架啦,但數量一定無啲人講到咁多
我同FD玩佢地次次比人KAR一槍爆頭就話人外掛,至少我自己玩10場最多都剩係比1,2個外掛殺

咁都好嘈

其實而家有replay睇. 係咪外掛好易知

條友分分鐘連engine 係咩都未撚知